譚仔個大腸又唔錯喔

初頭以為凍凍地
點知又真係熱架喔

最垃圾小食

臭臭地..

我都想試 不過啲汁咩汁黎

大腸通得唔乾淨入面仲有舊X響度.jpg